攻中大被叫停最主要原因

係因為咁

中共最怕 「WE CONNECT」
呢個係中共春袋

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

咪on9 嗰到100個簽名都無

如果同內地生多D 交流.....

陸續有來

又有MON 狗
再一次證明方向正確

有10 個就好快有100 個
有 1000 個好快會有10000 個

on9關咩事

見到唔少左手寫字
唉都幾可憐

唔通你認為狗要攻真係攻唔入？
狗係共既爪牙
只聽黨命令
唔係黨叫停唔通你用念力叫停呀？

真

connect 大陸學生係另一個未開發主線
非常主要既主線

主因係引爆左國際既反應

係

唔關狗事

Connect 良心人

發呢d相都係且冒住危險，我幾感動

輸出革命

Connect

國際 共產黨理9 你
香港係革命基地，亦係共黨既惡夢
推翻多一次清朝
有何不可？

共產黨因為幾個大陸學生喺牆外貼學生證而縮返入去
你知唔知自己講緊咩

係你自己唔知自鳩噏啫

推

ye s

錯 係因為陳雲

PISH

fb仲見到好多share post 中大nds係微博講真相反紅媒

個POST比人DEL左好多相

怪不得叫大陸走啦

係， 呢個係一個原因 但未必係真正嘅原因， 真心嘅

一直有清醒嘅大陸人

清醒過港豬

只係一直有五毛分化中港

制造中港矛盾

唔想互相connect

有個人應該怕人認出字跡 用非慣用手寫字！

暫時嚟講
呢篇分析最合理

yes

呢個真
品蔥好少眾
唔好自己呃自己

理大幫守

全港和理非全面升級開花救中大
攻中大根本就反效果

防人之口 甚于防川

共產黨既世界無真相

同意

係撚啊
幾張相有咩影響??

真．知識份子
同果d落嚟純拎身分證既蝗既分別

感動

呢個方向正確，唔好放棄每個nds

主要係國際上已經煲大件事。

攻打大學，只有極權國家先會做。其實我懷疑指揮條友係中蟈人。

Push

又可以block

唔撚信

唔好戇鳩啦
攻打中大叫停係因為18區開花呀
品蔥咁少眾 黎黎去去都冇1000個
你個 好快會有 可以等到2046

我地需要將牆內嘅事實供諸於世

清醒一直有，但唔出聲傳得唔夠廣冇用
所以今次可能係難得一次同一時間有多啲人出黎講
而且仲要係佢地自己人

最主要原因係咁多屆校友發動自己既關係網去幫拖

諗多咗，唔好以為可以咁簡單改變小粉紅嘅諗法

圍攻中大個畫面其實幾似928前圍被公民廣場既學生。再圍落去全港市民會好同情學生，大家行去反包圍、佔領吐露港點算

Keep connecting

pish

回家了

Yeah

they just very on9

NDS Hong Kong Welcome you if you embrace freedom as value

各有各做，前中後戰線都要人，輸出革命都要有人手做

推
有咩方法繼續 WE CONNECT?
連登加個殘體台有冇得諗

由六月到而家，好多時side effect 影響力大個主因

呢幾個人係缺口，開咗好危險
btw 阿sir 早晨

都係因為有議員校長去調停姐

*Spread*
［中大人返嚟換更啦］
全香港嘅手足已經幫中大頂咗幾晚，五大據點嘅手足全晚寒風中捱餓守城，等緊瞓緊嘅中大人返嚟接！

現在中大手足呼籲所有中大人立即返中大/出宿接更！
返嚟接更！
返嚟接更！
返嚟接更！

各大學不攻自破 守學校只會令流水變死水

咁可能會分散左討論

我覺得佢應該會睇得明太部份

佢哋應該唔會介意用姑媽translate

中大手足 加油

人工3萬起,當你見到對面士氣係死士式
你仲想打?大老你宜家係用警隊制服但做黑社會行為
自己都覺得無恥啦

應該話所有手足加油

其實呢條係隱藏級重要主線

中共長年累月用fake news 搞分化內鬥

就係唔想革命輸出去內地

打學校真係極權國家先做得出

Connect 內地人係連登/黃絲一個好大既心理關口 平時俾佢地搶資源 睇番黎d言論又蝦蝦霸霸 傻既都排佢地啦 但希望大家好似對陳秋實咁 慢慢衝破個既定觀念 要知道內地控制輿論係幾西利 製造幾多真心既小粉紅 應該向佢地慢慢解釋理性討論 等佢地認識自己接觸既資訊係幾咁偏頗失真
其實唔好話connect 令佢地質疑共慘黨/官媒已經做到好大影響 你知共慘黨好敏感 一DD質疑既聲音可能已經極大反應 可能會引起好大漣漪

幫守理大

如果大陸有1%學生出黎搞事，果度已經有1千萬人

如果全人口1%

我覺得你講得無錯wor
中共點會理呢啲

MORE MORE

不嬲只要認同我哋理念都係自己人
nds, 狗仔狗女都可以係有良知
認同要connect佢哋
但係五個月啦 要醒嘅一早醒咗

大陸戰線嗰邊好難打
啲資訊傳唔到出去
品蔥都只係圍爐取暖 做到嘢嘅人唔多
而家最做到野都只係「低級紅 高級黑」嘅方法
去微博帶下風向

認清事實 內地民意已經俾官媒煽動到一個位
好多人接受到種族清洗香港人
你點解決內地資訊傳播問題？

香港人理就得
Sir

呢班簽名大陸人不嬲都係反賊
唔係因為深受中大學生感動而變反賊

咪撚癲啦sirsirsir
而家講緊被叫停最主要原因，你冇啦啦香港人理就得做乜鳩
你唔係覺得仲係香港人決定黑警進唔進攻啊

推你。
今日中小已經出唔到黎，一出去實比老竇老媽逗。
大學生自己留自己宿舍守。

再系咁就睇路。

再唔

攻擊大學，即係針對大學生、教職員（學者），係西方國家係難以想像㗎…

西方國家嘅觀念係：大學係社會精英嘅搖籃，自由討論嘅地方，你無情情去打大學，令人覺得你衰過ISIS ，衰過好多恐怖分子㗎！

噚日有外國客聽到情況都嚇咗一跳…

拉

‼️Poly 唔夠人
‼️Poly 急要人
‼️Poly就快守唔住‼️

Share 出去pls

輸出革命先係贏到支共方法
13億人口有1成人出黎反抗都夠推翻政權

Sir sir sir

咁poly呢？
?而家戰鬥中喎

屌你老味你隻p牌狗真係有病

可唔可以換比哋做nds

唔夠講又p牌

其實.. 呢班人係咪係內地讀書既香港人黎咋...

？？

Tui!

狗停攻中大係因為各區開花, 一來要調兵救, 二來再打落去開花力道會更大

有冇人幫手叫停攻理大？

都係，因為尋日有大陸朋友主動聯絡問候，可能觸動到內地人對64嘅記憶

中大一定要守住

嘩

根本唔撚係，中共連自己被脅持嘅人質都會殺，唔可以信中共

真

唯有connect all

We connect
輸出革命
畀大家睇一國兩制下點對大學生，點對社會下一代

方向正確

如果64唔係殺哂啲學生今日可能已經係第一大國

現場彈藥見底就真, 加上周圍開花, 交通補給困難, 結果特登用水炮車上二橋射走班暴大人拎尾彩返歸食飯, 如果無水炮車隨時會俾暴大追擊

清醒嘅人一直都有
只係呢班人好低調 好少出聲
相反 on99班人自以為要愛國 好突出

利申 中學同唔少清醒嘅大陸生去佔中

敵反我擁

你知呢個世間可以用字體識別架可？
本身好難，但有u就可以縮細範圍

學校將全部考試卷save一份電子留底就

可能引發全球大學都支持

一開始都諗班陸生咁撚廢, 打兩野就閃, DLLM, 點知原來被撤退, 根本係大陸驚輸出革命, 反攻大陸

唔講都唔明....仲諗緊點解個個D字都咁...
無自由到咁.....

巴打知你好努力宣傳，但太多內容太長啦
連登已經有大量人入左tg
你要宣傳既地方應該係 fb, ig, 微信，果度先係發揮你能力既地方
而唔係連登

On9 真係無藥醫

係
如果唔係可以被啲國安認字跡

Retweet 到比 tweeter 話我 violate the rules of tweeter.

中共可能無發現，5個幾月以來星星之火已經慢慢不知不覺燒咗入去大陸，以及正在開花中，經濟實質簫條，人們都食緊老本，但再無新經濟動力，老本總有一日燒完，將助長呢團火繼續燒，所謂多行不義必自斃

其實係...

得8張就叫停, 咪玩啦

支那點會理呢d
支那人醒嘅係少數
敢表態自然好快比人查水標

agger

推到清朝 可以有第一次 就會有第2次 革命以開始中 共產黨點都擋唔住 時間問題

push

支那生

又自high 屌
social impact 大 又unite 番d 和理非
畫面唔好睇 國際輿論又會輸
聯想64 更加麻煩
散仔管唔到 死個大學生即刻大暴動
呢d 垃圾就收番埋la
大陸要清呢d 有幾難
佢地有國家級機器做

真正愛國者死既死,困既困
你可以愛國家但國家可以唔理你
問題係你宜家唔係愛唔愛國/黨 佢講左一切以習大為先
即係習大以下都

good morning sir

雖則少 但支持

又用假承諾推鎖手法扮會有獨立調查委員會,看來政府頂唔順要出騙術希望市民收手!

星星之火，可以燎原。

見到有五毛出動

方向正確

Keep connecting

清醒嘅唔敢出聲 佢地自己都唔知有幾多人清醒 組識唔到

會唔會係兩日唔見左2000億大獲啲

擔心大陸學生

你老婆個臭閪就晚晚落淚

你估佢地真係簽個名貼上網打卡
之後可以乜事都無?
人地搏命架

發夢啦

佢攻入去打死大陸生佢都咪話唔仆街

希望真係感化到D內地生，讓佢地明白共匪嘅黑暗
但總有深裡紅嘅蝗蟲

從來一開始都係小眾
無小眾邊度黎大眾

反了反了

Btw, 又block多個

黎明行動

On9
叫停係因為攻唔入

加油connect內地大學

中共用左30年時間, 將8964埋藏
林奠用一日時間挖返出黎

係
我識唔少內地生都係撐我哋
仲話學到好多野

小學嗰時冇專心上數學堂？
數字係由細數到大架

Why not both?
唔通一件事嘅成因得一個？

我覺得係攻中大要大量人型曱甴
但放太多曱甴攻中大
其他區就俾人開花 好似12號咁
導致佢地咁急成立特別任務隊守區

所以特別任務隊on duty前應該唔會輕舉妄動
不過幾時搞得成就冇人知
手足唔好鬆懈

真，佢見到連例如王維基呢啲都出口出手

屌你張紙好似condom咁撚薄咁
下次用卡紙啦

agree

on9
貼幾張野就叫「攻中大被叫停最主要原因」
你當班中大義士condom？

真 唯一仲年年搞64晚會嘅香港
幾年前開始吹風話唔搞 話鄰國嘅事關我撚事
中共心諗正呀喂屌你老母終於等到呢一日
點知林奠話一係唔搞 一係搞大佢我要200萬人64晚會

根本就要對內輸出革命，如果要香港好或中國好 都一定係驅逐共黨

另一可能原因，咁諗都好合理

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

你一尾sirsirsir點夠你講啊

快啲叫連仔del

太天真，肯定極少數，等於話黑警裏面有黃絲一樣

中大整好可用的投石器後警方便無再攻,應是做對了,但當然大量風向L把這點淡化了

今次100 個肯企出黎 下次1000 再下次10000
仲有d 未敢企出黎
中共係唔敢比佢繼續

班垃圾撚攻得入咩 以前陣地冇攻擊(汽油彈)
e+個個拎住汽油彈向前推

nds都有講真話

真, 大陸仲有未洗腦同智識分子係想反抗
加上蚑共近期不停充共有錢佬身家, 佢地都想反
佢地俾人壓左咁多年, 見到香港頂咁耐, 人見到希望同勝機就會慢慢企出黎
真係connect佢地反共先係最強戰線

內地生要醒的都醒 接下來看下有否action. Otherwise dou useless

仲有中大NDS叫環時唔好亂寫野話佢煽動情緒果單野
雖然微博即刻有人衝出黎屌，但應該會令有更多人想翻牆睇咩事

同埋美國國務院10:30果陣出左聲

咩都係聚少成多架啦傻仔

connect到就真正核彈

亲，中国人並不是中共人。
中国人是用五千年文化孕育出來的，不是中共那七十年。
你每次唱起国歌的时候，有沒有想过你就是中共的奴隸？
起來吧！！！

中共既春袋就係被connect

聽講暴大係中國人心目中地位好高
唔要北大清華學位
寧願走去暴大

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

照推

只佔0.000000000000001%有鬼用

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

基本上手機度影左相
一傳上網已經知

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

Yes

8964

微信

正解，所以冇再攻

希望可以connect多啲大陸學生

文宣應該煲大佢

好勁

光復中國 時代革命

堵路

現在打理工呀

你條傻鳩真係以為呢個原因而停？

中共最驚人識字 最怕人有思想

其實錯唔晒
尋日咪又有微信group流出班nds屌柒環時條友出假新聞

唔覺

連登仔依然掛住做軍C同神探

星星之火........

中國共產黨電腦大爆炸

要開始善待 同幫助大陸學生 意思係當佢哋係自己友
幾時有少少無關要緊嘅文化差異都唔重要!

我哋希望有日佢哋可以都幫我哋
唔洗上前線
蒙面出嚟為我哋發聲就可以

WE MUST CONNECT
品葱+大陸僅餘良心良知

輸出成功

推呀！

正評錯

咪ON啦

有哈佛

其實從來, 都應該係本地生黃化D NDS

BUT大家興唔侵人玩, 佢地夠人多就自成一角平行時空

係因為驚炸親交流生

你睇呢幾日不斷撒離

之後再攻

投鼠忌器

好多內地生其實好不滿大陸抹黑佢哋
根本中大內部係好平靜，上面就製造恐慌講到好似要撤離咁，有一班內地生係叫環球時報撤文

好多大學connect

其實佢哋一定已經拿左warrant去搜
差在幾時

理大港大中大浸大城大
大家要小心

攻打大學都唔知係邊條on9諗出黎

主力輸出革命返大陸